BCI（更好的棉花組織）已經撤下針對新疆的公告

BCI去年10月發表的更新聲明指，由於中國新疆遭持續指控強迫勞動及侵犯人權，也由於強迫勞動會導致農場經營難以持續的風險不斷增加，BCI決定立即停止在新疆的所有農場活動，包括能力建設和數據監測及報告。該聲明目前已從BCI網站撤下，暫不清楚具體撤下時間。

原公告網址

網絡backup版本

中國崛起全部跪哂

又跪？

中國打橫行都得啦

成個網死咗呀

經已執柒左

半年前嘅野
而家先嘈

預左啦，我估本身hm預之前其他公司抵制既無事，先諗住跟隊，點知依個timing會篤爆咗個炸彈